中學雞都有得感受網上派龜，正

唔知用google doc 定email呢，hehe

學校內聯網

如果有得一科一科派仲刺激